有冇巴打對節日已經免疫左

以前覺得唔慶祝同做番應節野會浪費左，人越大越覺得冇意義，而加連聖誕快樂都唔想講，寧願用時間讀下書，不過女朋友講極唔明

here 幾日無出過街 留係屋企打機溫書 完全感受唔到咩野聖誕氣氛

節日最好留係屋企打機

條女叫我出街 我郁都唔想郁

Can't agger more. 年年聖誕都要返工 不過節日對於單身狗黎講係無意義嘅 返唔返都係咁

係唔係節日都覺得冇乜分別
我既日子都係咁過
係人地會比平時過得有d唔同姐

聽聖誕歌聽到痴撚線

係香港冇地方好去 特別節日餐廳又特別貴 食既野同平時一樣

節咩日呀 返工

生日都免疫
屋企人同我慶祝都唔多想理

有節日咪陪下屋企人囉

直頭覺得聽lonely Christmas 啲人喺戇鳩

你唔講我聽我醒唔起呀

$$$

後生嗰陣就話想快啲做大人，每年生日都好期待
25歲後生日根本equals to老一年/ 少一年命，其實有乜咁值得開心

我已經2年冇做野。日日係屋企撚狗同打機

大撚把地方好去，人少少去行吓山睇吓風景，人多多香港周不時都多events/ 展覽攪

只想放下假

冇假放真係一D分別都冇

節日只係比家庭同埋愛情順利得意既人去享受 而我兩者皆不是 ...

反而聖誕前去個旅行，24、5號俾自己屋企休息下幾舒服
出街又多人又得個行字

近依兩年連自己生日都唔記得

又唔一定，平安夜嗰晚一路聽deep dark indie歌一路自己行返屋企不知幾撚有feel，仲要凌晨新界區條街冇晒人，好似全世界死淨自己一個咁

我係有時差啲會唔記得自己幾多歲